建制得一兩席個啲區點算

以後開會唔係冇人理就講兩句就俾人圍

：ererrr,可唔可以講下支持警察

：吓（十鳩幾把聲）

：當我冇講過（摺埋）

諗起都覺得似毒撚傾fyp pt,得佢一個柒下柒下摺埋個隻

屌
諗起都爽

分分鐘直頭no show

撚會出席咩班垃圾

直接踢佢出去咪得

我係佢地都縮埋啦，唔係幾個，係成圍人無視+唔啱咀型

根本好多都係要投票先出現

未贏架 唔好ff咁多住

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

風水輪流轉

咁大埔民主派全取19席，應該連一句支持警察都冇

屌狗大會

起碼唔會流會先

有鄉事當然議席

有兩席鄉事派當然議席的，即係19:2。

咁多年未撚見過建制派班人 包括拉票期間

可能轉投黃營費時俾人屌

有畫面

圍爐

杯鳩佢

諗起都高潮

班撚樣一向都唔開會